到底班冤婦蝗狗幾時先唔會話黑哨

明明個場自己都拎唔少著數
馬些路撩羅拔圖先一張牌都無
巴入球唔計
巴爾踩腳無事
班冤婦永遠選擇性失明

我白色貴族西甲不嬲畀人迫害
唔係一早十年七西甲啦
連續幾次慘遭拜仁黑哨
決賽又被馬體會黑哨
另一方面死疤狗用尼馬嗰2.22億買咗七個西甲 三個歐聯
你以為皇馬容易呀?

連哨牙第一球都俾佢地話越位入波 成班岩岩學睇波

d賤種認有得益你又選擇性失明啊樓主

樓主巴迷

咁黑咩哨呀

你得益大d唔通淨係話自己黑哨咩 唔可以話埋你黑？得益多過人仲可以吠咁大聲

邊有啊？皇家狗竇入面

全部狗都失明？咁我都可以話巴迷選擇性失明

屌你聲大夾惡就有用？問你邊到有就答啦，嘈乜閪啊

邊個大聲夾惡啊 你屌我先喎ching 我問你你唔答我？自己話人選擇性失明同時 唔該都睇清楚你d手足係咪選擇性失明先啦 講到自己俾人迫害咁 大把賤種蝗有認得益唔見你講

屌你寧願打一大堆廢話都唔答
你廢唔廢啲啊

唔好講到自己唔廢啦 我問你你又唔問 成日有口話人冇口話自己 同你d手足一樣

誤判同黑哨係程度上分別 牙朗對拜仁個兩球越位越到傻嘅都睇到 牙朗前面企幾個人都得啦，仲話誤判

認有得益仲聲大大話黑哨 咁無恥都有

出波台睇下邊d賤種開post話被逼害先啦

咪明顯到平排都比你當越囉第二球

自己黑人就球證誤判 對手因為球證判決而得益就係黑
根本巴塞皇馬係歐聯都黑到仆街

另外，nacho 上半場嗰球唔應該黃牌